你著左我對西瓜喎 唔係咁開心啊

破解西瓜之謎

嘿嘿🤤

紋曬身知咩事啦

差人先生

咁使唔使踢返俾你呀

出黎行著人紅鞋咩料呀

你係唔係咁串呀

唔開心，唔開心

唔係開心... 唔開心

堅跳呀

衰咗你仲咁撚串